曾確診武漢肺炎 戴巴拿當選意甲MVP

意大利甲組聯賽終於曲終人散，曾感染武漢肺炎的祖雲達斯前鋒戴巴拿（Paulo Dybala），當選今季意甲MVP。 該名26歲的阿根廷射手，於今季在各項賽事射入17球，聯賽於6月恢復之後，他曾一連4場聯賽有士哥。

最佳門將：施捷斯尼（Wojciech Szczesny）／祖雲達斯
最佳後衛：迪維積（Stefan De Vrij）／國際米蘭
最佳中場：高美斯（Papu Gomez）／阿特蘭大
最佳前鋒：恩莫比尼（Ciro Immobile）／拉素
最佳年輕球員：古路施夫斯基（Dejan Kulusevski）／帕爾馬
MVP：戴巴拿（Paulo Dybala）／祖雲達斯

武肺球皇

跳得1cm 個肺花曬

屌你老母利維

為左慳個少少錢

武肺之王個肺越花越勁

點解唔係我朗

恐懼撚：染武肺啦死硬啦

又話跑唔到步
跳唔起1cm